咩話？叫做武漢肺炎？

馬英九對於總統蔡英文除夕談話提出看法，並聲稱「2月9日向中國人民拜年問候，是這幾年來難得善意，值得讚許！不過我認我這是不夠的，應該立刻停止稱呼新冠肺炎是武漢肺炎，若中國願意提供防疫疫苗，政府絕對不要拒絕」，此話一出，隨即引起外界討論。

支那肺炎

鹿object仲未畀人收返台灣國籍？

冇錯，應該喺叫中國武漢肺炎